其實點解要戒j?

成日見高登同連登仔又話要戒j又開晒po

講真有返工做下運動都累到都唔會日日想j啦

累先容易打

問下蕭別離就知

戇尻咪戒囉

訓練自制力
色字頭上一把刀

『腎臟』健康的人，面色紅潤，容光煥發，精力旺盛，頭髮烏黑髮亮，雙目炯炯有神，步伐穩健，記憶力強，思維敏捷，無論學習、辦事處處得心應手，生活充滿樂趣，受人尊敬、稱羨。

『腎臟』虧損的人，面色灰暗，雙目無神，口乾氣喘，耳鳴眼花，頭昏腦脹，腰酸背痛，雙膝乏力，神經衰弱，失眠善忘，夜間小便頻繁，日間昏昏欲睡，做事力不從心，百病叢生

中醫指出腎主骨生髓，連通於腦；其華在發，開竅於耳。腎臟生的精液，滋養腦部和骨骼，它與頭髮和耳朵的生長和健康有密切關係。手淫、縱慾使腎精流失、腦髓、骨髓流失、身體失養，常見症狀為脫髮、白髮、注意力不集中、腦力下降、耳鳴、腰酸、腰疼、骨質疏鬆、身體虛弱、陽痿、早洩、膽小、自卑、痘痘暴漲、痘印頑固不去、黑眼圈、相貌變醜變猥瑣……

中醫講腎上通於腦，能量本來是供給大腦的，而擼者卻通過擼管耗損掉了，結果就是腦力大幅下降，有的人甚至下降到近乎白痴的程度，剛做的事轉身就忘了，怎麼想也想不起來。腦力不行，學業事業都會一塌糊塗

香港戒丁論壇 ：
中醫爆影響五臟六腑：
打丁同做愛既分別：

FACEBOOK專頁：香港戒丁論壇，想入WHATSAPP群就ＰＭ我

其實邊個黎

蕭巴原來過左連登

戇鳩先戒